警察們 請放下你們的頭盔！

企係最前線既警察們 我就知道有部分既你地係企係我地呢邊
但你地有心無力 或者根本無得選擇！
但請你地睇下以下條片，係講法國警察拒絕總統指令，亦拒絕驅散反政府既「暴民」，希望你地可以同我地企埋同一陣線，脫掉頭盔，集體宣誓只忠於基本法！
係到講全因為我知有大量警察會上連登睇，亦呼籲所有認識警察既朋友傳發俾佢地！

哂氣啦 班畜生無良心

班警犬不知幾想玩下堆新武器，我地係佢地眼中只係人肉靶

請唔好聽我講，我發開口夢亂講野咋

我發夢見到佢地部分人好糾結架

2014雨革、612當日已經證明班警犬全部都係冇良心以下為集眾人之力結合成嘅圖集：

612嗰日一位16歲女學生嘅心聲 建議大家可以聽下聽完之後我好嬲，亦都好想喊，香港今時今日嘅景況，除咗班高官之外，班蓄生警犬亦都有份一手一腳造成

一名少年於金鐘一帶背向警察站立，遭十多名速龍小隊成員強行拉扯到地上用警棍圍毆。

一名少女下午於立法會地下門外落單，遭近十名警員以盾牌及警棍按倒地上瘋狂圍毆。

一名手無寸鐵市民於大會堂對出方向，遭4-5名警員揮棍不停攻擊頭部倒地。

一名外藉男子於愛丁堡廣場附近，因行動不便獨自坐於花槽旁，遭警員以胡椒噴劑近距離向臉部射擊。

下午時份於金鐘天橋附近一帶，一名中年婦人向警員哭求停止對香港人使用武力，遭警員近距離以不明武器擊中頭部。

一名市民於金鐘橋底下，遭警員瞄準頭部射擊。

同場加映：
示威者吐血

拖行暈倒示威者

唔比救護車入

地鐵站噴椒

開槍

向記者放tear gas

事後嚟張大合照慶功先

強烈建議告上聯合國！向對示威者施過度武力嘅警察懲處！終生不得踏入歐美國家半步！呢班人渣注定世世代代共享中國人嘅榮耀

見到你d伙記已經失哂控 說好的守護香港 保護市民呢？

香港人舖舖都輸就係唔知佢地最大敵人就係果三萬幾人，同埋對公務員仲有希望。

有良知就唔會加入做狗行列啦。

3萬幾人
只要一個人肯去做
成個局面一定可以扭轉

警察們你地今日盲目服從命令
他日你啲仔女下場就會同大陸人一樣
你地敢唔敢面對自己既良心

你以為自己做警察有權力就冇事嗎
他日香港正式變到中國 所以有人都肯定會變成二等公民架咋

香港媽媽係你地面前喊哂咁勸你地
隔住個mon都覺得好心酸

請警察們集氣 一齊脫下頭盔

夠薑放低武器隻秋隻 蓄龍部隊

嘥鳩氣啦 香港果班警察毅進畢業架咋 你睇下佢地最大狗主讀英文稿都讀到毅進畢業咁款 啲質素天同地比

蓄龍係大陸狗黎 唔洗理佢

咁我會循循善誘佢地
只要有一絲希望我都唔會放棄架

屌 呢啲垃圾post咪撚再推啦

算鳩數啦有良心就唔會做警犬

無良心你開幾多個post都無撚用